屋企幅牆好撚多牆蚤(卜泥)

兩年前開始出現
試過漂白水抹成間屋 兩星期左右出返哂黎

因為啲卜泥數量好撚多
啲傢私 梳化 床全部貼牆 驚抹個陣走到周圍都係
所以一直都係冬天等佢地唔出現先抹牆大清潔
點撚知今年冇冬天
幅牆就一直有卜泥 呢排潮濕仲愈黎愈多

咩biokill橙色紫色都試過
正面噴蟲之後啲biokill乾左 隻蟲完全冇事 行得走得

最近仲見到天花板都一堆
叫屋企人重新油牆又話啲油貴 又唔係買唔起 幅牆油左成十年啦已經

天花板有圖

煙彈有冇用？求介紹

邊隻牆漆好？

屋企都出現過 留明

勤力啲抽濕就唔會有

澳洲綠水，抽濕

試過有 最後用左漂白水抹。用過兩個滅蚤蛋。最後洗過所有衫。大清潔完就未見過佢。

上年都好多，今年油過油就冇事

原來咁多人有

原來好多人都有
我屋企試過黎過隻壁虎
我睇住佢係我牆上一啖一隻
不停開餐 跟住就冇哂
但好似佢走左之後 蟲仔又出番黎

留住神獸真係好難

油有幾貴 係麻煩姐

我都有 無理到佢地

之前廁所好多
神獸係廳搬左入去住之後就無事
但係成日沖沖下涼會跌一隻落黎

我就咁搵家居消毒藥水抺一次就冇再出現過

我有試過用白醋抹牆
雖然陣味比較勁但又幾work

陣味好難頂喎